有無熟葵涌葵興嘅巴打

小弟初到葵定路返工，發現成條街俾一間叫志新運輸嘅公司霸左黎泊車同上落貨，最奇怪係慈母行過抄牌都會特登唔抄會地啲車(因為我見到佢地有抄其他車，揀黎抄 )，試過報警都無慈母黎，明明差館就係隔離

想問下有無巴打知係咪有咩內情，透露下
感覺好似回復到派片年代咁

拍片放上黎睇睇

下次拍片 佢都唔抄咪搵傳媒朋友

試下報料比蘋果日報

爆比蘋果仲有錢收

勸你唔好多管閒事
大家好黎好去

有機會真係拍條片俾蘋果睇下先得，班友完全當正條街係私家車場咁，慈母又唔理，街各車想停下都趕